% Information given by the DFG
% Personalmittelsätze der DFG für das Jahr 2022

% Professur
% internal category: prof
\newcommand{\dfgSalaryProf}{111000}

% Nachwuchsgruppenleiterin / Nachwuchsgruppenleiter/ Heisenberg-Förderung
% internal category: groupLeader
\newcommand{\dfgSalaryGroupLeader}{91800}

% Postdoktorandin/ Postdoktorand und Vergleichbare
% internal category: postDoc
\newcommand{\dfgSalaryPostDoc}{77400}

% Ärztliche wissenschaftliche Mitarbeiterin/ Ärztlicher wissenschaftlicher Mitarbeiter
% internal category: medDoc
\newcommand{\dfgSalaryMedDoc}{99300}

% Doktorandin/Doktorand und Vergleichbare
% internal category: phD
\newcommand{\dfgSalaryPhD}{71700}

% Sonstige(r) wissenschaftliche(r) Mitarbeiterin oder Mitarbeiter
% internal category: research
\newcommand{\dfgSalaryResearch}{59700}

% Nichtwissenschaftliche(r) Mitarbeiterin oder Mitarbeiter
% internal category: nonResearch
\newcommand{\dfgSalaryNonResearch}{52800}

% Sonstige Personalmittel: Studentische Hilfskräfte
% internal category: student
\newcommand{\dfgSalaryStudent}{1}

% Sonstige Personalmittel: Wissenschaftliche Hilfskräfte
% internal category: assistant
\newcommand{\dfgSalaryAssistant}{1}


%%%% Animal costs
% This is relevant for the table'' `costs for upkeeping lab animals`
% if you need to set up the costs for another animal (e.g. pig).
% housing costs per week/mouse in EUR
\newcommand{\dfgMouseHousing}{0.75}
% housing costs per week/rat in EUR
\newcommand{\dfgRatHousing}{1.4}
